覺唔覺成日睇唔起中國人,成日覺得自己高人一等既香港人好ON9?

明明高兩等

樓主on9 d

屌用錯符號

咁你想用咩

但香港人都用淘寶喎

睇住親戚唔洗一球入左層千呎覆式 而家樓又供滿 仔女又出晒身 屋企完全冇負擔
一年出四 五次國旅行 五十都未夠已可以退休

睇一次笑一次 由其鄉下隻狗 做港柒真係好撚賤 難為左一班吹奏港柒既連登仔

你一定冇接觸過中國人

點會

叫雞果時